其實時代革命下一句就係香港獨立

有片有真相

好多人講過嗌香港獨立 唯一岀路

第一句太細聲

下次可以試下時代革命之後接香港獨立